沐浴露同洗手液有咩分別

近排買唔到洗手液買左支抗菌沐浴露當住洗手液用得唔得

冇酒精

早幾日睇到有人講 有人貼左facebook link話其實任何detergent都洗得走病毒

洗頭水 洗面奶都得？

得